大家覺得自己係加分制定扣分制

啲人話多數男睇女係扣分，女睇男係加分
不過我覺得反而唔係多數
你哋覺得自己係咩制
我睇女都係加分
正常樣+正常性格開始計

同埋有冇男睇男、女睇女嘅ching分享下

正常人都係加分制同減分制並存。
見到對方係靚女咪加分，性格好差咪減分

又或者對唔熟嘅人係加分，熟嘅人係扣分

從前我滿分

同對方講滿分制

睇男：加分，一開波個個都唔順眼
睇女：靚就本身都好高分，有衰嘢先扣少少
唔靚就加分，性格好之類會加啲

利：男

靚女底分高
性格好再加

不過加減分好似冇咩意義咁
人哋都唔會中意自己

我好簡單，正常人已經=100分
缺點再減，優點加翻

me戇鳩制 😔

我開頭係到一定分數先開始到...

所以, 之後就係扣分制.

咪傻啦用分數尼衡量係冇用架

可加可減機制

咁計邊度準大把人犯賤中意個負分>100分

女睇男：
扣咗既分好難加返
但加咗分會好易扣返

real

可加可減

加定減 諗諗吓其實我連自己條公式係點都唔清楚

大波加一萬分